返緊合約工文員......唔經唔覺已經接近兩年

每三個月續約一次
一直仲未有轉長工機會
自問工作表現還好
從來未比人鬧

就黎滿約.......又要續約三個月
工作經驗做咗兩年文員應該足夠
應該繼續做？定係轉過第二份？

依家失業率咁高
好驚好難搵到另一份工
我應該點算好

加入綜援大軍

繼續做住先
你唔會知道香港幾時會經濟好
講到明依家攬炒

如果失業真係只有去結婚,求其搵個願嫁既趁有時間攪掂佢

你自問捱到壓力咪轉
你捫心自問係hea底嘅咪留低算

依家任何行業都死
攬炒就係要咁樣

三個月續約一次咁on9既
騎牛搵馬慢慢搵囉

繼續做先
一路做一路搵冇咁大壓力

keep 住做同時 keep 住搵長工, 有好路數就辭工走人, 你捱過咗呢段難捱時期之後, 總會有好日子
利申: 09 年 8 月開始睇錢份上做過一份 6K contract clerk

份人工好高？合約工咩福利都無喎

三個月一次咁ON9都有...

然後呢?求教學

如果真係需要依個位，點解每三個月續約一次？
似係間公司諗縮數，如果個市差就可以盡快唔續約，然後用低啲人工請過另一個

然後等運到

咁你依家做咩

搵到工咪走

係咪返政府office嗰啲外判位

唔係.....亦都唔係外判

其實公司當你係condom 你都應該要有自覺當返佢係condom
一路做一路搵工 有offer就走啦
唔好求轉perm呢d不切實際

反正我都已經做咗兩年工作經驗
要有工作經驗都足夠
目前都已經考慮緊轉第二間公司

做office最底下層慘過食屎

勉強無幸福

出面有offer先走到

三個月一份約係咪咩福利都無

只有年假

7日?

按比例？

散工當長工用正一仆街冚家剷

Law firm clerk 幾錢人工

文員完全係可取代 勞力低 對社會最無貢獻
你執生啦 除非你係有父幹/股神
唔係返文員仲衰過做藍領

樓主應該Hea底
Confort Zone 要有決心先走到出嚟
自己唔想變 總有一萬個理由唔變

你自己鍾意啦 反正咩工都要有人做

係咪銀行back office 打雜
想當年做過 50蚊粒鐘 做足個月都冇一皮
想轉正銀行職員 九成轉唔撚到 試過幾次
有好路數快啲走好過
如果係經agent 公司 約係同佢地簽既
咪撚諗即走 中介費都比人食唔少

真心 如果學歷真係好唔掂都話
但做合約文員真係少少前景都睇唔到

可能考ACO/CA係你最好既出路

就係想去考ACO
不過依家仲未ready好
依家返緊合約工草緊工作經驗

3個月

學歷唔惦點考到，你估真係是但符合最低要求中五畢業就入到咩